不承認BNO作為有效旅行證件，應立即釋放胡志偉？

不承認BNO作為有效旅行證件
咁無違反保釋條件啦？

係喎